邊個去左掘何妖老母山墳

好想搵出黎表揚下

勝和呀嘛

去元朗問啦
上連登問做咩啫？

和勝和做嫁嘛
留曬名啦

定14K冒勝和呀 插贓嫁禍